#Install gitlab 

Папка Terraform
Используется для развертывание Ubuntu 20.04 на AWS
С характеристиками для установки Gitlab
По умолчанию:
 - t3.medium (cpu:2 RAM:4GB)
 - Disk size 25 gb

Папка Ansible
 Содержит роль установки Gitlab

